遣散費

請教一下，由張積金對沖的遣散費，即係老闆根本無特別拿錢出來？在被遣散者角度看，即係份強積金細了？